偽毒2021初次秒回

2021年大家要身體健康
想要個樣有個樣
召喚各位真毒偽毒歸位

冇人覆你

新人留名

New ppl leave name

你第一個你最抵錫

石頭偽毒

30秒

因為我打緊機

食屎啦雪花

好耐冇見佢

yo

新年快樂

Happy New Year

快啲撩吓耳仔

你好

忙到痴左線

hi

好攰

Happy New Years

Y

邊個黎

返工

途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 發現一對男女 地底街裡失蹤

途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目繼續會是 這對男女 數個月來 搜索不到

途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 証實這對男女 活得一切安好

Gchi

Hug

相愛到 忘了歸途 地底街 跟你終老

Just wanna hug u tight
Not gonna lie

Cry cry

Hug hug
聽ing 你

好撚攰

凍呀

你老木

訓豬呀喂

凍到震ing

屌翻你

仲要鼻敏感

有冇嘢噴下

大家都攰了

聽日仲要返工

招絲打同小妹行山

返幾放幾

隔離鋪？

冬天咁凍，攬住訓都好合理姐

貓貓？

我成日講粗口咁先係男人定女人？

我

要做個統計了

我全都要
啱啱行完西狗牙

正皮係咩腐皮係咩

西九文化？

80kg 158cm
Ff唔到係一個點嘅畫面

有腫冷敷冇腫熱敷

hugssssss

ub係棍絲（certified by stone

好bulk

攰

叻

假秒回黎

珍 駁吾刀

我卒咗跌打酒

30cm?

移動方塊酥

喺條街度秒回唔到

梨好搶口

咁刺激

頂死你

肚痛

All屎

非

M痛

兩個月無嚟

四季經？

真毒

真...
由第一次黎m開始無乜點試過每個月都嚟
通常都2-3個月一次

咁樣去睇睇佢好wo
我每個月都好準
都係通常早一日或者遲一日

之前睇過中醫
食完中藥都係咁 就不了了之

咁應該試吓睇西醫

hi奈奈

等石頭ec幫你
一次解決十個月嘅m痛問題

快

依家啲人真係好心急

HIHI

打邊爐ing

豆腐唔該

又唔係好大影響嘅
而且2-3個月先嚟一次仲好
又慳m巾又唔洗m痛到郁唔到
同埋咁多年都係咁 我都未死

等你

食止痛藥都食虧我

我上次嚟淨係食咗兩粒
唔係好痛都會死忍
食咁多藥好傷身體㗎

唔係我今日喺條街度痛到成隻蝦米咁樣
我依家都係食咗兩粒

今日第幾日
你返屋企試吓用熱水浸下隻腳 會舒服好多

叫做第一日
我而家癡咗個暖貼係個肚度跟住背脊癡咗個暖包
我好想飲橙汁

Gchi
加油 捱多陣

終於又收工

依家唔知想食嘢又唔想食嘢咁樣好辛苦

2021 1st LM

恭喜你

Miss u mcm

Hello bitch

好彩你仲認得我

點敢唔記得

我好好人㗎
唔記得都唔會怪你

真係記得架傻仔

又笑我傻

呢排點

呢排冇乜嘢啊好開心同幸福
你呢？

Me gg
sad到癲

點解嘅

啱啱講完 今日就嚟咗

呢個世界往往都係有咁多巧合

Thank you

Hug for u

咁多人放負嘅

明知就嚟都去街
哼

Only believe in faith n hope wor diu

呢句聽住先
佢嘴埋落去再手多你點先
我就唔信你會推開佢

拖埋仲誤會
咁誤會都好撚大喎屌你

咁好囉

又假鳩？
要自用？

打少啲啦

一時一樣
嚟m係唔同啲

男人老扮嚟m
性誕過咗咁耐圖呢？
屌你

要買橙汁

Y not both

咩意思

插鳩你

你都係

今次都冇咩唔開心

今日目標係唔好食藥
雖然好撚痛

我都唔知
希望佢唔好咁快食我

Dnlm明明成十月開始出街無飲過凍飲
點解可以咁撚痛
仲要約咗個勁耐無見嘅friend

好7痛

Panadol help u

I’m ur medicine

所以咪好唔返

呢個珍

你好25

有無人掛住禾

你精神錯亂？

48

新年快樂呀

好明顯係你呢隻藥唔work
就好似支那疫苗咁廢

新年快樂啊

新年快樂心想事成

成班毒氣熏天

你好衰

佢唔鍾意禾的

佢

我要出pool
讀好啲書算

你都係呀

陳述事實
廢就係廢

要個leng lui

性格好就夠啦
唔一定要靚女

起碼要順眼嘅

係 順眼就OK啦
最緊要有feel

真 例如ub嗰啲就性格唔好

咁搶口得唔得㗎

要有嗰一下撻着

我出名好人

佢蝦我

唔想搵玩玩下嗰啲
要拍就真係搵一個認真嘅
就係呢啲feel

QS會幫你

係要搵個啱Channel嘅
搵到就會好開心

佢要夾埋嚟一齊蝦我

會

個人冇力

hehe

可以趁機蝦你

你好仆街

世界早晨

Joooo

痛死咗
勿念

身體已經夠差
再食嘅話我應該會係咁先

Me 食you

你25

Me me me

石頭藥>支那疫苗

痛咁成日 仲要同個好耐冇見嘅朋友行咗成日街

禾要先下手為強
早過個衰嘢食48

Come come
食me
Me很好食的

琴日都係行咗成日

邊個衰嘢

迫不及待想玩玩了

點樣食先

塊西好撚痛

下嗰度會痛嘅咩

係
陰道口好撚痛

你play boy

過黎hug下先

係塊m巾界親個陰道口？

咪both緊囉

你話呢

諗下好

蕭別離？

唔係囉

擺明知又扮唔知
轉個撚頭比人食完隻豬比人飛又上嚟喊

佢話
你話唔撚得嘅
順佢老母你除衫先囉

屌你啦

呢個真

人如其名

Hug hug hug

我都唔知
好撚痛

有冇咁驚吖

咪咁啦

Sad but true

你男人點會有
又扮

咪自貼咗囉
真人同佢差唔多㗎啦

事實又面對
犯賤

真絲

屌佢老母啦

撚有
再貼

真你老母

我會幫你轉達俾佢聽

靜啦屌

I ’m on ur magical mystery ride

仲好講

Jny叱咤個opening幾差下

發火嗰一次？

睇吓醫生查吓野好啲喎

轉你老母
你屌唔撚得嘅

細嘅梗係驚

返屋企睇吓

珍 應該學我咁
直接爆鳩佢

時下00後真係好笑

咩ride先

搞到我電話無啦啦多咗勁多佢嘅相

你想要咩ride

幾時戒

有咩

Hey b

無膽鬼

你爆鳩人
好笑

嬲㗎gg

唔係界親
係好脹 好似有嘢撕開陰道口咁
好似就爆嘅氣球咁

我屌囉

唔好笑

你淨係得俾佢屌呢個選擇

所以咪話更加要睇醫生

要你講喎

158.5

認唔認

嬲囉

你比人屌就有份

Merry Go Round

定屌咗

你睇吓你個名
嬲你

係好撚好笑

183 highest

成日水人睇
自己又唔睇

Bae

呢樣野就唔知

都好
上上下下

學你啫

短人

我要最高啲嗰隻馬

唔得

認咗先

都話擔櫈仔

好笑

Me is am are

Medical examination

梨好

邊有最高

Hell yes

廢到

你做得
我唔做得嘅

手短

唔理啊你每次都要幫我搵最高嗰隻
你咁高容易啲搵最高嗰隻

成句

唔係佢會繼續恰我

點解先

咁我最高
揾完

Hey bae💕ub is am are been scaredy-cat

一啲一定高過183

唔收貨喎

哼

咁要啲再高啲嘅算囉

唔得喎
我意思係兩層嗰啲merry go round嗰啲馬仔咪高過183

我都會恰的 放心

Blocked

樓豬廢到
唔夠人講就block

你唔夠膽直接reply我個cm

廢J

唔會

歡迎亂入？

我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便

歡

呢啲咁嘅對白咁熟口面

好耐無見

是

有意見？

你每日過得好嗎

唔差但都唔算好

即係好無聊啦

不過都係順其自然算

成日俾人蝦

Gchi u

好差

大家咁話

成班weak weak

啊邊個仲有冇入黎

失眠，煩

Who.jpg

諗左咩

感情

仍是她嗎？

不是

請説吧

純粹是沒有 覺得煩

屌你木

想有 但沒

慘

咩仙草乜乜乜

邊有25
事實嚟ㅋㅋ

係咪你成日得罪人

Mo

佢哋講笑姐

你成日得罪人

牙牙牙

木人

有
不過瞓了
聽日返工

返緊工嘅表示

嗰個係石頭

牙咩

加油

辛苦

上水

Congrats

[/member]

Tmr😂😂😂😂

Lmao

佢哋圍爐
唔侵我哋

依樣真阿

張圖好正
笑咗

咁有心特登整張圖

禾覺得要置頂

再講過

咁上去要做乜先

呢度冇人信喎

幾好
已save

你好高咩

短人先啱

Hey bae

咁咪可以攬住你睇出面嘅風景

Save左之後自己慢慢J？

10cm就收返埋啦
圖呢屌你

加aa

錯
再講過

淨係咁？
迪迪尼嗰個邊有風影睇

我俾你再講多一次

點解丁呢個？

咁係咩

一路柒
屌你又話十
圖呢？

乜嘢叫風影？
要搵一個係有兩層嘅
成日好想玩一次嗰啲兩層嘅merry go round

唔知你有咩癖好

要你講喎
跟格式

一陣間你仆街

打錯得咩

周圍都有啦

要你講

未驚過

Standard form係你做架
U go ask urself

唔得
好耐冇玩

愛我

炸9u

屌你啦
請完槍要點

屌你啦
哼

炸
炸撚咗去邊

On9係9咁話我得aa

之後就暴走
嬲都咁得意

嬲嚟嬲去都係上面

放假第二日有乜好做

差唔多十啊
着埋鞋有啦

10cm都好撚大分別喎

咁都得
等我生高多1cm就唔係一碌柒啦

岩先照鏡又比自己個靚仔樣嚇親

哼 係下面咁點算

而家仲有得生高咩

有冇心跳停頓

舊年生高咗1cm
希望今年都生高1cm

因為可以唔使繼續167

你個名咁長既

係呀同之前差唔多
好耐冇見chicken b

差dd

除非最後個幾隻字其他都唔認得

你個名fit曬

好彩你認後me
Miss u

我都miss you
好悶好悶好悶

今日off?

返工啊

仲有幾耐放工？

屌 行嚟行去

明明手牽著手
卻在真實和夢幻之間搖擺

偽毒小短人第一次召集

冇人係小短人

你係禾嘅拇指姑娘

仆街啦你拇指姑娘

拇指姑娘ub

邊有咁細粒

就算bitch b係拇指姑娘
都係我嘅拇指姑娘

Chicken b
好感動你會咁樣講
嗰個石頭無啦啦話我係佢嘅拇指姑娘

嗰粒咁嘅碎石仔
幾時輪到佢痴心妄想我bitch b

佢話自己183好高
仲要成日俾佢笑我小矮人
好彩有你爭返我

米八又點
咪又係要Dup低頭同周圍嘅小矮人傾計
梗係要爭返你

笑死
結果都係25

走開啦石仔

佢斷指姑娘就差唔多

佢以為自己好高
佢咪又要對住我哋低頭
係愛ar哈利

邊撚到斷

眼帯の喰種，其實你個人真係好撚假 (2)

#432 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

燒到牙mad

自貼完再講

點解佢會知道mad有同佢講過野

你咁細粒冇可能架啦

過兩米先話高啦
但你都係短人

你睇下佢個user name先

我又揾返啲舊屎串佢先

仆街啦你

乜你而家好高咩

我都想知

識到777傻的嗎係我人生污點

你都你先

高過你喎

牙mad 幫幫手？
我地需要你

mad子tg我

失眠

冇嘢啊嘛？

mad子tg搵我

咩叫你都你先

Yy

快啲好翻得唔得

duck

hugs

唔想行步路都扭扭下

扭patpat行路法

係隻腳踭扭下扭下

做咩

一言難盡

無咗?

All we hv is now

要是怕世界將昏暗
怕鬱到病來 叫信念降溫
吸一啖氣再翻滾

唔係啦
唔係到講了 好多人mon po

屌你咁上嚟做乜撚

Up下都唔俾
咁惡

All I want to do is hug9 u

錫返
你改咗名

可以偷偷地話禾知

All I want to do is diu 9 u

屌你咁咪講囉
表達能力有問題一言唔得咪幾言

除褲

冇著

Then let us hv a mystery ride

你tg我

耶
開心返了

可以
Pm me

tg pm咗你

禾又想同牙mad玩sm

梨琴日話ub係你嘅拇指姑娘
禾呷醋了

咁你係我嘅食指姑娘

好刺激

咁花心
唔鍾意你了

唔係咁㗎
禾只係9up下
ub係QS的

斷指姑娘

太遲啦
禾唔鍾意梨了

你知就好

禾啲手指仲好健康

點解係斷指

你高過ub，唔係斷指

屌你老味

老母比你，快！！！！
佢日日唱歌，我聽到就死

邊個唱歌

我媽日撚日玩全民k歌
唔唱到凌晨兩點都唔停
歌聲參考汪明荃

Me🙄🙄

唔得
你係禾專屬的

梨好25

佢歧視矮仔

得啦知你183

好肚餓

吃夜宵嗎？

大家都掛住溝仔溝女了

吃48

佢地係偽毒

你覺得你食到咩

符合主題

飲橙汁飲到開始肚痛

想食蛋糕

好乾好乾

Me2

Me3

你都係禾專屬的

邊有

你睇吓大家去晒邊

俾你吃

成塊面爆拆
甩皮甩到懷疑人生

我都想飲

真係要飲水同保濕

你話係唔係

笠腰

成班偽毒

屋企仲有三盒比一盒你

大家掛住溝仔

不美
禾幫48搽返保濕

真我又要做偽毒

你有我

你收皮啦

繼續扮嘢

好

但係你要買返10盒俾我

珍

我毒撚黎
見到靚女會面紅的

些些 石頭是最好的

你話10盒就10盒la

你都有我

食飽啲

禾唔要好人卡

面紅係因為你塊面爆坼姐

@48

48很甜

很dry

沙漠？

壞人卡要唔要

哭撚左

條片駁唔到

yeahyeah

不嬲都係

係
身處愛情嘅沙漠

真心好撚正

想對你做壞壞的事

咁48係咩

我要蛀牙la

慢慢來

禾係水泡

佢係我沙漠中嘅綠洲

反彈

禾罰你睇多次

沙漠應該唔使用水泡都

笑死

要睇牙e

你要對我做壞壞的事

罰你睇多次樓上

I m not ready

想比你醫

屌

呢句你要同48講

我係海市蜃樓

是禾要對你做壞壞的事

會醫到梨無哂啲牙

48: I m ready

但禾一樣咁笠腰

最美最甜牙醫

唔係呀嗎

睇吓佢點樣答

真

禾都笠腰

我地一齊違反国安法
夠壞未

我唔美

係

我都ready啦

係咪好中先

咁又真係幾壞下

有啲眼瞓

有人又瞓着咗

你呃人明明超美

mooooooooo

who？

唔知呢

牙mad好能勇我愛你牙

鯨落入大海只有冷仍綻放 寂靜在暗淵漸降

我無呃人

Moooooooooooooo

趁亂告白 好naughty

早今天一樣咁笠腰呢(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

你係感情方面嘅大騙子
偷走咗人地個心

早晨
禾今日都笠腰的(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

咁識溝女
我俾你溝死咗啦

朋友的愛

決定喺到搵返初心

幫緊你

你好鬼

>3<

早

(>﹏<)

這裏有沒有管理員？

你咪係

米踢爆

今日做咗咩(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

沒有

Usonofabitch

做你個衣架(´･ω･`)

你管理我

我都掛住梨

要用呢個(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

自我管理

不如咁啦 frdzone我算喇

改個連登名又係一條好漢

點都唔會改

我❤️❤️❤️你

個個去晒溝仔溝女

樓豬唔見咗人

佢掛住cow仔唔理禾

禾理梨

push

走曬

我好sad

我都係

有時真係唔明仲有咩原因值得我生存

睇吓我個po

睇完
我好好彩 自己真係鍾意呢科
而且呢科係社會都有唔錯出路

但我覺得冇力生存落去
個人好鬱好鬱
連有佢都好似比唔到勇氣我生存

有事要搵個仙草乜乜乜

諗清楚自己少咗啲乜 想要啲乜 你有啲乜想achieve
靠人地唔會得到穩定嘅喜悅

唔知自己想要咩
只係好憎自己
但連憎自己邊方面都唔知

對自己最緊要誠實
一定有原因

你係？

無見過呢個人

靜過太空

你咪出咗聲囉

俾你發現咗添

又生存多一日
聽日去行山

bb禾係度

好似有人聽日去行山

hello is me

你地好鬼

I'm nice guy

Hillo

Hi

此po已死

我同意
樓豬唔見咗人

禾今日做咗旁聽師
有啲難過

上次旁聽已經係2020年6月
好耐無旁聽過 太傷心了

你嘅石頭呢

石頭都唔見咗人

真係一個人都冇

此po已死
我同你吹水啦咁

好以未試過同你講野

即刻翻生

穌哥都要三日先復活
禾地凡人係要耐啲的

牙豬都唔見咗

佢同禾staycation緊

凡事都有第一次

你出軌

睇嚟大家都放棄晒呢度

真 大家去咗邊

其他po有冇

唔覺有喎
樓豬去咗邊呀

出pool了

樓豬係咪同QS出pool了

好耐冇嚟

禾啱啱幫佢哋做咗證婚人

我都想出

hi 我回來了

好耐冇見

開sem忙死

冇人

幾時到我哋

Hello有咩幫到你

抑鬱緊

分享下？如果你想的話

見到best frd就出pool
覺得自己冇左佢
但又唔想因為自己阻住佢地

然後自己又好想出pool
不過母胎單身 都冇人追過

想當年我best friend出pool我都覺得好矛盾
一方面鄧佢開心 另一方面傷心自己唔再係佢social嘅first priority
友情呢樣野有時仲煩過愛情
我覺得過咗熱戀期就好 呢段時間搵住其他friend先啦
到佢嘅世界唔再只有佢另一半嘅時候 你就會重要返
(Sad but true)

都無人追過我啊 由細到大都讀女校
又唔識拿捏同男仔嘅距離 搞到我好唔知點解好驚男仔
You are not a窿啊
不過唔同嘅係我so far無話好想出pool
之前見其他po講如果想吸引人 要先增值自己 吸引到自己先吸引到其他人
你試諗下 你都唔會想要一個日日係屋企訓教打機 生活無趣嘅另一半啦
搵啲興趣學下 做下運動 自然就會吸引到人㗎啦

聽日

禾咪追緊

禾要米八靚仔

認真覆
米玩

Mad子

放完個個long log holiday

long

眾c兄弟歸位

淫夢俏護士

想識俏護士

who.jpg
呢度矛人識你

今晚終於可以訓好覺

梨收皮

有幾淫

益力多都加入咗戰場？

y

以為你死咗

34@342

陪住石頭

你又玩咗幾多，我價好高
但call咗其他又平返條數

你班傻鳩原來仲未死?

個短人肥仔死左去邊 唔見佢開飲食po引人注意既?

你係咪大隻醫生

你咁淫

死左要懷念我

有無掛住禾

忍住珍奶

八婆

唔好死

緊係有
你有冇

買

死嗰隻？

攬住qs死

忍ing

抵撚柒死

彤彤豬！我愛你

忍完會想all屎

試吓掉轉講

好耐冇見彤彤豬

有

我嚟m都忍

肥婆 死個隻

禾刀愛你

唔好提未食din

我愛你

秒！

成班撚屌快撚d死

我都愛你

分

耐了

隻手凍打唔到字

我要彤彤豬呀

hihi!

真係咁凍咩

我剩係愛彤彤豬咋。我好專一嫁

有冇著多件衫啊

著左heattech

流緊鼻水

污糟貓
唔hug了

比張紙巾我好難咩

比你

著多件啦啦！！！

今日對波痛痛哋同漲漲哋 應該就嚟
好耐都未試過連續兩個月嚟m了

今日着錯衫
着咗低胸
凍死 仲要俾人視姦

有得嚟好過冇

冇圖冇真相

是
但嚟m會情緒差

我港女size
無嘢睇

仲喺街

有野做緊？？

13度都咁著

唔好提
今日燥到又發脾四

發生咩事

港女size唔係c咩

放緊狗

冇事

想睇圖！！！！！！

心口好凍
屋企好暖 以為出面都好暖

我嚟m會好易喊
少少on9嘢都可以整喊我

🤫🤫

晏就都有21度既

好誇張

慘慘

即係係啦

邊有
凍死我

所以我成日比人笑

我今日都係短衫短褲先咁出 晏就幾溫暖

你地班毒L毒條毛

我真毒

我都想知點解
琴日係條街流眼淚 好彩有口罩遮住
原來係因為嚟m

呵呵我

我手頭上無呢方面嘅資料

我都要人呵

可能因為我五點幾先出門口
好凍

咁即係唔存在

我毒

互相呵ok?

你錯logic了
無資料=/=唔存在

下次呢d時間點都要帶多件衫先出

禾想要qs呵多啲

錯 冇資料即係呢樣野唔存在顯示唔到出嚟

知道

咪蝦我毒撚
盲啦盲啦

邊度係
明明就係有資料 但唔show出嚟
先會講「我手頭上冇呢方面嘅資料」

咁即係大得滯唔騷出嚟

你講大話
我要搵石頭呵返了

我都想大波啲
嚟m對波會漲啲 所以大咗
但係嚟完就會縮返水

洗完碗lu

召喚佢

鬼影變幻球

雞翼b

寵物小精靈咩

唔好動漫
不過聽名都唔覺得係好嘢

攬攬

MissU

啱啱係private po story話想學車
即刻有4,5條友reply話驚我撞死人

攬攬
有攬攬就開心

叻喇威喇 知你係ig女神多人搵喇
死假人 嘔心

成班傻鳩食飯柯屎都傾幾百頁 死推爛推

見到你地啲假人對答就搞笑
行撚過原裝行貨
：趕緊assignment 好撚攰！
：加油呀

：食左飯未丫
：未 好肚餓 哭哭

Go get a life

收口啦柒頭皮

黎黎去去都係果幾隻狗公追撚住兩條女聞屎忽

死傻鳩肉酸到呢

你老母臭西乜鳩圍爐po濕鳩group都有你份 死狗公

乖！！

有冇推下副乳

咁耐冇見你地 仲以為你地跳樓死撚哂

學下都好 識渣車係技能黎

我依加太耐冇渣 我車都唔識泊

我推緊你老母車 好撚柒爽

緊火到 死覆爛覆

我覺得我嘅建議非常實用
但in case你唔明英文 我可以翻譯俾你聽
Go get a life即刻叫你搵啲認真嘢做下
而家夜啦 相信你都攰啦 不如訓教？
唔訓教訓搵劇追下 或者溫下chem?
咁下次你就會少一筆開支
No thanks 唔洗客氣啊

傻鳩00後懶撚柒醒

錫錫

你呢啲死假人我見唔少 死曬爛曬搏人認同

無副乳問題
純粹係嚟m前後個size唔一樣

之後都開始暖 春天又到了 想凍耐d

食藥好似有用？？
但好似係激素黎

唔怪得兩條八婆圍埋一齊 啲性格似撚到

我認真諗住俾意見你喎
如果你唔溫chem下次又唔識點算
下次識嘅話就會少筆開支
我有講錯咩

唔食啦
身體已經差 仲要食咁多藥
未死就得

傻鳩00後低章到呢 比我講中就扮哂膠

咁冇啦 養左生先
見到miss pun 自稱食完大左個cup

一睇就知岩岩中學畢業無耐

巧凍 要攬攬先唔凍

護哥 近排又搞散咗幾多pair情侶
成日見到你出沒叫春台

Cls
發完育仲要大多個cup
佢食咩嚟

咪撚懶熟啦傻狗 護你老母臭西咩

hug hug

咪佢講果隻豐胸丸

耶 開心返了

我唔洗食了
唔食呢啲

覺得連登係個幾好嘅平台
可以俾人現實生活入面唔敢講/做嘅野發洩哂出嚟 例如可以亂咁鬧人

開心就好

咁要增肥先有得大

耐冇見

lm gchi 繼續屌柒叫春台

阿慈

係網上都係咁 因為唔洗實名登記
試下係中國 第日比人查水錶了

唔適用於你地囉 去到邊都咁撚柒假

耐冇入

少年你太年輕了

我長期出現係隔離post

原來狗公藍絲黎

我夠用啦對波

香港遲吓變中國了

我少左入黎感情台 多數吹水台禁一禁睇下野就算
你地好多時唔用推文 我見唔到post 自然少左入黎

我從來都唔會用不推文

夠用就好
最怕唔夠想變大

我同你其實一樣喎
我做緊我想做嘅嘢 你眼中嘅假
你都做緊你想做嘅嘢
打和啦super!!!!

其實冇人留意到個標題

同你差唔多啦

其實依加都差唔多係啦
今日開始搞太空卡 情況只會愈黎愈差 走得好走

我真毒！！

變左又點姐 你班臭mk咪又係日日飲飲食食打卡po ig
上一張story就happy食tea 下一張就補張文宣
唔洗扮撚到留意時事wo ig戰士

衰婆好串

我真毒 係咪要出返去先

唔比走

慣咗
費事上熱門又俾人屌阻住啲文宣post

你條死假人唔好搵我同你比

唔想走

錫晒你

淨係留意到成個月都未推完一個post

乜原來會比人屌

突然翻曬黎

唔咩想走姐 你走唔撚到姐
有錢走你會唔走？
係咪又要講你真係好撚中意香港？ 慳啲啦屌你老母

我唔推其他人又唔推

我同你之間未熟到可以俾你知我做過啲乜
真係唔好意思啦
有機會再講啦

見到你咁講即刻返嚟

邊度係
我咁nice

攬實我 我就唔走

連護b都喺度

有勇氣有能力真係要走既
我唔覺得留係度會有咩未來

我有入黎推架！！！！